蒼天已死

蒼天已死 中共仍存
歲在己亥 北定中原
侵當該出 王師吾港
民必帶路 安邦定國